「香港人，點解唔可以唔罷工」?

If we burn, you burn with us，唔係整係同政權講，而係同時同所有沉默的大多數講。

香港人 (和勇，中立) 唔團結就會一齊輸，唔好諗住講兩句好慘，願早日康復呢d 令自己好過嘅嘢有可以贏。連月黎香港人成長咗好多，但制度暴力、警暴、濫暴卻與日俱增。民記曾經講過「當解放軍入城，我地會番屋企訓教。」。點解面對手足無差別地被香港共安襲擊、拘捕我地唔可以罷工抵抗？

多一個好多，講咗好耐，聽咗好耐。10.6 港九大遊行好多人，正正因為呢句。而罷工行動（3日以上）係同樣道理，當每一位被罷工者成為一位罷工者，咁就會出然一個vicious cycle,好似喪屍片咁，before you know it, 全城都會罷緊工。

和你飛、和你塞點解政府驚到要去法庭申請禁制令？正正因為香港嘅economic output 就係春袋，我地要團結大大力錫落佢先會有希望。

1999唔識講嘢，不過希望大家有準備「被罷工」嘅心態。罷工期行動以口罩為記。全港大罷工在即，香港人買定糧食儲備。

香港人，反抗。（唔係得個講。「是你教我們和平示威是沒有用的」）

經過8月5就知香港人無可能罷工

而家已經做到近乎罷工效果

既然連仔唔整英文台,我地就自制英文台

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推 1/10

6.9之前我地都唔知原來會有100萬人上街

近乎罷工只限星期六日，星期一至五黨鐵就會核爆都會繼續運作。對香港係冇影響㗎

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

推 8/10

你估我似你d學生唔撚駛食唔駛住等老母養咩

自己罷工就冇可能喇
你幫手罷中資嘅工
就本小利大
其實中資員工都唔想返工啊
面對上面講蝗語個老闆鹹鹹濕濕
裝修完就可以休息一排喇
十萬武警來到守得邊間行好呢？
守完街頭街尾又爆

番緊份得四萬蚊個月咋。淨係知道香港輸咗就永世唔洗加人工。

唔係自己罷，係你幫我罷，我幫你罷。罷下罷下就係星期五晚、六、日嘅情況。

鳩up 無極限貼左出黎先講野啦

得你要養呀！？

罷課都未成功過？

好多香港人好怕無左份工
根本未接受到攬炒

推

講得好啱啊
大家唔好意思自己罷
互相幫手囉
尤其係中資行員工
上面講蝗語高層鹹鹹濕濕串串貢
返工咪又係對住蝗蟲
早就唔想返喇

都時政府贏，咪真攬炒囉。

到*